龔成幾時曬下個倉

日日鳩up 鳩作問題 自己答翻
有無戰績說服人

日日打飛機50隻倍升股
日日叫人買書
日日都月供

睇你收入來自學費定2800

耐唔耐睇佢啲嘢，覺得佢剩係推啲大隻死極都有個譜嘅股仔同2800......見悶冇乜點睇囉......

50年後先可以作準

投資問題一律建議月供盈富（2800）

收學費再買2800

老師 我用學費供2800 係咪好啲

依條good question 你留言問下

覺得回俾人del

唔好意思無買過港股

佢算大方, 好似無犯連登仔禁忌剷野.

老老實實, 佢成日講倍升股, 但印象中真係有睇頭既好似得BYD, 基本上佢出道呢幾年講我諗只有上年3月開始入場果班係唔洗輸但都蝕晒機會成本. 不過笑還笑, 佢個玩法真係夠穩陣. 如果大家屋企2件老野有日拎住舊錢話想去投資但又唔夠錢買樓既話, 我真係寧願佢地跟阿SIR玩月龔. 大賺好難, 但跟佢堆組合去玩抗通漲一定無問題, 至少撞正股JOY都會番到黎好過俾佢地周圍買堆不知名既投資產品. 如果人人都有個跟老師買野既老豆我諗做仔既到繼承果下都會開心

我睇好佢
通常連登仔愈睇唔起既
就愈有效
以前有位巴打財經台推tesla
個個都笑鳩佢
結果？

玩得掂洗撚教人咩 真係想幫人？

係，all in 2800，出年倍升？

2070年會曬

遠既唔講，早兩個星期阿里巴巴插水，個個連登仔都話要串$200，結果依家咪又係在$230左右企穩，果陣係得佢夠膽講長線應該入巴巴

同睇相佬一樣 求其講啲野
推中咪有信徒繼續lam
唔中咪消失

佢果種係超穩陣投資
阿里爸爸210果日都係叫人小注入 要分注入
250係合理區頂部
你肯聽佢講同長線根本無得輸
不過連登仔要日日賺幾十%先滿足

公道d講。佢教既理財心得同買股心態係ok
但佢所謂既價值投資分析根本係搬d數出黎 係唔係都果幾句。
或者咁講。真係認真深入分析股票唔會答得到咁多隻股

巴巴

上過佢個股票班 完全唔值
四千八都比多佢
無料到

佢有料點解仲要曬時間落你地吹水

有錢人大把野玩仲得閒開班? 我真係賺夠要比其他人賺

同ig啲賣料狗無分別
佢地贏係贏盲毛學費

你交完學費就知

跟佢買抗通漲，提早三五七年退休無咩問題

只不過連登仔想唔洗做就發達